牛市之好友don’t feel so good

牛兄啲put平手未？